想轉itx 便放nzxt機箱水冷rog主板 antec電源 msi 2080

準系統：
Rog X570-E
NZXT H710
NZXT X73
ANTEC 850W Gold Full Modular
全部有保
加埋4000
可議

顯示咭：
MSI 2080 Gaming X Trio
3500 不議

有興趣可以留TG

TG me Hugo1991

Push

奶共出哂汁既ROG不了

又主板又電源
樓主死返去大陸嘅閑魚放啦

...

所以諗住換技姦itx
lol